團年飯求推薦

六個大人一個小朋友
不值大約$200-250 per head
港島區，中菜

粗菜館應該好食

蘇豪東